30分鐘後佔領旺角！

要人阿旺角

推 快去旺角

[size=7]旺角要人！[/size=7]

旺角開始人多

旺角要人

太子油麻地上車塞旺角

推

去

荃灣線請係深水埗上車

推推推

旺角勁多人

推 要女遍地開心

佔旺角做乜鳩?

佔完就走

全香港都要人

旺角全面進場 見大陸人就要屌！

要佔不如圍旺角狗屋

遍地腳毛

見大陸人就要屌

做乜鳩呀 佔旺角有咩意思

一陣行過去

集中火力金鐘灣仔啦 是但一邊比人清左既話都好打擊士氣

唔好理 要人

佔旺角不如去太子睇狗屋

對準政權好過啦 以前失敗過嘅再做嚟又有乜意思

Adidas 門口有好多

推!!
呢個夠近 一放工就加入到

旺角邊到

阻撚住哂

唔好比佢停！
社運再度進化！

推阿

先塞港鐵

唔理你真心on9 定係鬼，總之聽你講走去佔旺果個就肯定係on9

[請幫手推]621行動建議

社運再度進化！

#255497 大家明啦

旺角成功佔領

加油

jm9，關大陸人咩事。清醒啲，去金鐘、灣仔啦

到撚左

On9

開始多人

紅隧暢通嗎？

白巴

估唔到黎堅

亞皆老街封埋

舊圖？

咁不如尖沙咀

佔旺2.0

真定假

香港人好野 要散了 封完路就散

2014 舊圖

咪撚理佢 由個post沉

去排hottoys

好多人呀

散啦 快點走 狗來到

都係你醒目，白巴退哂好耐

本來就係旺角 想點？

旺角有警犬

blocked

撚你老母

屌 佔旺做乜鳩呀
集中啦

大家唔好理樓主
由佢沉

旺角多黑社會，千期唔好去

南亞佬

block

邊會落旺角咁ＯＮ９, 被啲黑社會同廢中搞咩

屌 撚撚撚
撚你老母呀

屌咪撚玩

仆街 放流料

旺角一向大把人
圍解放軍醫院極反對

on9

政府樂見你地影響市民生活, 再搵機會攪分化同踩.
D人仲停雨傘思維,
已經證實政府吾會理你, 當你只影響民生.

各有各做都要知.
民主運動,無人民支持, 注定失敗收場.
點令人民支持, 盡量減少影響民生!!

做都做D野攪到班官, 同政府!!

完 流料po

Block 山本一夫同樓主

Zzzzzz

搞mk 有咩意思先 你話搞immd 都話搞到佢地

屌你啦

傻的嗎

去你老母 目的？

又重覆錯誤

黑警明顯打緊縮頭戰術啦
由你地搞,最好搞到全港都係,等班港豬屌返你地轉頭
求黑警清場佢地先出黎
講真堅定流黑警都唔會理

想特登分散啲人

我哋都冇籌碼，人哋點會理你...唔衝嘅都可以咁做

戇鳩

佔領埋樓主老母個閪

旺角幾時少人

原來係個弱智

佔埋旺角俾d蝗睇下

咪撚玩嘢

去金鐘落政總警總面
你去旺角搞乜春呀?

點解

咪玩啦

屌。。。又佔。。。大佬啊，佔撚完未
要搞就搞政總，警總，最好佔埋港交所
屌你老母佔曬其他地方有撚用
仲要搞到其他本身支持你地既都開始唔撚gur
仆你個街，你地咁佔法佔到2046？
你玩多幾日就冇人陪你玩架啦
醒目啲

利申，有去遊行有送物資冇企前線係中間

唔好撚搞到其他人覺得反感

佔黎做乜？

旺角都有警署

仆街依家想去都去唔到！！

你屎忽就開花

( Show Blocked User - MK毒男 )

大家清醒下，唔好理呢個post

真心大量黑衣人湧現

用下腦啦樓上啲直必

完全封鎖

旺角洗西你佔咩 一早比大陸人佔左

旺角邊先 咁大

旺角咩出口呀？我係站入面企左好耐

夜啦 訓啦

又扮

咪on9

黎緊

我諗個post唔係開比人睇

全世界佔緊金鐘到灣仔一帶，你宜家叫人去旺角，都唔知你係太on9定係鬼

HQ响何文田噃

咪鬼放流料

[團結]
一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下
[唔上熱門就會失敗

到左旺角 波鞋街 去邊？

我以為大家已經好有默契
做唔到同步率仲係咁差

旺角比又比背景人士做鬼

星期五收工既旺角

鬼嚟㗎 唔好去

Push

旺角開始多人

唔好去，太多黑社會，警犬唔清，比mk清

連仔Del post同block鳩條傻鳩唔該
分化香港人 屌你老母

唔好步雨傘嘅後塵
求下你地唔好去呀！

你班7頭新技安過唔到海 叫人過黎？

呢個post 唔係比人睇

警員編號pc134563 係到同咗多位阿sir報到

旺角好撚多人

笑

上面太多直..

吊，False Flag

旺角警署

唔該各位連登仔用下腦，真係唔知讚你地可愛定話你地傻豬好

屌，樓主25字頭，新會然

想收工啊

屌你老母！又blocked一件！

隨便

咪on9啦

傻撚!
大家唔好推, 由佢沉!

肯定鬼黎，又輸民意

你老母個系等緊人屌

特登博負皮？

旺角並非政府主要辦公地方，搞黎把撚

30m 千幾個dislike

收皮啦

on9
去呀屌你老母

無腦

做乜鳩 你係咪鬼 搗亂定示威
你知唔知擾民會失民心 你係唔係幫緊港共做嘢

推阿佔旺 開始人多了

（Show Blocked User - MK毒男）

旺角開始多人 有無哨兵睇狗

去呀！

咪撚on9啦旺角有乜春用呀
死差佬做二五狗做到你咁
柒下柒下唔撚用腦想學人帶風向

爬文

我宣布佔領旺2.0正式啟動

屌你老母，又block一件

成個香港行暈哂 我愛香港

旺角壹號商業中心
不過主力港島區啦

封鎖ed

返番五年前

集中火力，留喺金鐘，方為上策。

呀sir 你係咪餓得滯冇飯食？
叫d手足帶d狗糧俾你啦

有無腦呀 有好多中學生/人都無ac
啲狗同鬼有心睇既 肯定有ac架啦 咪再亂玩

開始膠化

呢個post完了吧
大家記住下次我地要打既係訊息戰

就算只係喺post到起哄，狗都可能要派人去守
希望大家醒水

咪撚重覆2014咁佔呢度佔果度得個吉好冇

[size=10]屌你老母[/size=10]

[size=7]屌你老母[/size=7]

Old news 依家唔會有白色呢款巴士 因為太舊

死撚開啦 假膠

你哋夠膽清
我哋夠膽開波

又玩佔路？重複失敗歷史？
其實你係唔係鬼

鬼 block

咩花生醬個位 起底就知鬼硬

好多呀

咪撚推啦屌

樓主係鬼
佔旺角有撚用啦

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369